埋大（包埋cc）真係食屎大學黎

其他大專院校全日停課

屌你間野畀人放埋tg 竟然叫人下晝照返
想攬住大家一齊食tg放題呀 屌你老母

個校長大陸人黎

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

推

All day cancel了

冇喎 仲係停到2:30

更新左 全日停了

垃圾hkcc